[有冇人睇？] 總決算！平成紅白歌合戰

每年除夕夜在NHK播出的《NHK紅白歌合戰》將在即將改為「令和」之前4月29日的晚上播出回首平成的30年間的《紅白》節目《總決算！平成紅白歌會》。主持人為櫻井翔以及小野文恵播音員。
節目分為兩部。第1部位平成30年間的名歌唱，名場面彙集播出。代表平成的紅白的3組藝人，嵐，北島三郎，松田聖子齊聚，講述感人的回憶以及現在才可以說出口的軼事。

■播出
1部、2部皆為綜合電視台：4月29日（月・祝)）
第1部 晚7：３０～8：55
第2部 晚10：00～11：30

有冇歌單

搵唔到呀，連直播link都好少

第1部は感動の名唱名場面集決定版
第1部は平成30年間の名歌唱名場面を集めてお届けします。
平成の紅白を代表する3組のアーティスト、嵐・北島三郎・松田聖子がスタジオに集い、感動の思い出や、今だから話せるエピソードを語っていただきます。

第2部は、伝説の紅白スペシャルステージ＆ハプニング集！
番組は2部に分かれて放送。第２部では、「全部まとめて平成紅白伝説」と題して、平成30年間の「紅白でしか見られないスペシャルステージ」の名場面やハプニング集を紹介していきます。平成最後の紅白・総合司会を務めた内村光良と、平成で4回ウラトークのMCを務めたバナナマンがスタジオに集結。紅白「オモテとウラ」の司会者が、紅白名シーンの舞台裏も交えながらにぎやかに、楽しくお届けします。

平成年代 紅白邊啲片段最經典？

應該就係啦，搵人做主持播埋片
順便J下嵐

下半場唔知有冇人唱

北島三郎

安室

speed

中山美穗 Of Course!

諗起舊年七仔畢業

係咪回帶=？

嵐

係

係啊

北島三郎 石川小百合 八代亞紀 松田聖子
不過最正始終都係 美空雲雀

nino

X Japan

第二回香港9點

banana man

下半場無佢地做主持